唔係唔派保安利是，係全民唔派利是！

全港搞運動，被捕7000人
仲搞賀年派利是？
你同去人婚禮俾帛金有咩分別？

咪照收再捐星火囉
洗乜咁勞氣

你咪唔好收lor